% Please add the following required packages to your document preamble:
% \usepackage[table,xcdraw]{xcolor}
% If you use beamer only pass "xcolor=table" option, i.e. \documentclass[xcolor=table]{beamer}
\begin{table}[]
\centering
\tiny
\caption{Quadro de docentes vinculados ao curso de \imprimircurso.}
\label{tab:professor_vinculado}
\begin{tabular}{|l|l|c|c|l|c|c|c|c|}
\hline
\rowcolor[HTML]{9B9B9B} 
\textbf{nº} & \multicolumn{1}{c|}{\cellcolor[HTML]{9B9B9B}\textbf{Nome}} & \textbf{Titulação} & \textbf{Ano de Obtenção} & \multicolumn{1}{c|}{\cellcolor[HTML]{9B9B9B}\textbf{Título/IES da obtenção do título}} & \textbf{Regine de Trabalho} & \textbf{\begin{tabular}[c]{@{}c@{}}Tempo de\\ Magistério\\ Superior\end{tabular}} & \textbf{\begin{tabular}[c]{@{}c@{}}Tempo de\\ Magistério\\ Superior\\ (na UnB)\end{tabular}} & \textbf{\begin{tabular}[c]{@{}c@{}}Experiência\\ Profissional\\ fora do\\ Magistério\end{tabular}} \\ \hline
1           & Diogo Caetano Garcia                                       & Dr.                & 2012                     & Doutorado em Engenharia Elétrica/UnB                                                   & Dedicação Exclusiva         & 5 anos                                                                            & 4 anos                                                                                       & 1 ano                                                                                              \\ \hline
2           & Fabiano Araújo Soares                                      & Dr.                & 2013                     & Doutorado em Engenharia Elétrica/UnB                                                   & Dedicação Exclusiva         & 7 anos                                                                            & 7 anos                                                                                       & 2 anos                                                                                             \\ \hline
3           & Fabio Macedo Mendes                                        & Dr.                & 2009                     & Doutorado em Física/UnB                                                                & Dedicação Exclusiva         & 9 anos                                                                            & 7 anos                                                                                       & -                                                                                                  \\ \hline
4           & Flávio Henrique Justiniano Ribeiro da Silva                & Dr.                & 2004                     & Doutorado em Engenharia Elétrica/USP                                                   & Dedicação Exclusiva         & 9 anos                                                                            & 7 anos                                                                                       & 9 anos                                                                                             \\ \hline
5           & Jhon Nero Vaz Goulart                                      & Dr.                & 2009                     & Engenharia Mecânica/UFRGS                                                              & Dedicação Exclusiva         & 7 anos                                                                            & 7 anos                                                                                       & -                                                                                                  \\ \hline
6           & Lindomar Bomfim de Carvalho                                & Dr.                & 2005                     & Doutorado em Física/USA                                                                & Dedicação Exclusiva         & 6 anos                                                                            & 6 anos                                                                                       & 15 anos                                                                                            \\ \hline
7           & Maria Vitória Duarte Ferrari                               & Dra.               & 2004                     & Doutorado em Agronomia/UnB                                                             & Dedicação Exclusiva         & 15 anos                                                                           & 6 anos                                                                                       & 13 anos                                                                                            \\ \hline
8           & Marilia Miranda Forte Gomes                                & Dra.               & 2011                     & Doutorado em Demografia/UnB                                                            & Dedicação Exclusiva         & 4 anos                                                                            & 4 anos                                                                                       & -                                                                                                  \\ \hline
9           & Rafael Morgado Silva                                       & Dr.                & 2004                     & Doutorado em Física/UnB                                                                & Dedicação Exclusiva         & 9 anos                                                                            & 9 anos                                                                                       & -                                                                                                  \\ \hline
10          & Ricardo Ramos Fragelli                                     & Dr.                & 2010                     & Doutorado em Ciências Mecânicas/UnB                                                    & Dedicação Exclusiva         & 15 anos                                                                           & 6 anos                                                                                       & 4 meses                                                                                            \\ \hline
11          & Ronni Geraldo Gomes de Amorim                              & Dr.                & 2009                     & Doutorado em Física/UnB                                                                & Dedicação Exclusiva         & 9 anos                                                                            & 4 anos                                                                                       & -                                                                                                  \\ \hline
12          & Roseany de Vasconcelos Vieira Lopes                        & Dra.               & 2009                     & Doutorado em Química/UnB                                                               & Dedicação Exclusiva         & 7 anos                                                                            & 7 anos                                                                                       & -                                                                                                  \\ \hline
13          & Tais Calliero Tognetti                                     & Dra.               & 2009                     & Doutorado em Engenharia Elétrica/Unicamp                                               & Dedicação Exclusiva         & 6 anos                                                                            & 5 anos                                                                                       & -                                                                                                  \\ \hline
14          & Vanessa Maria de Castro                                    & Dra.               & 2004                     & Doutorado em Desenvolvimento Sustentável/UnB                                           & Dedicação Exclusiva         & 25 anos                                                                           & 6 anos                                                                                       & -                                                                                                  \\ \hline
\end{tabular}
\end{table}